{
  "app": "应用",
  "job": "工作",
  "user": "用户",
  "list": "列表",
  "edit": "编辑",
  "shop": "商店",
  "blog": "博客",
  "post": "帖子",
  "mail": "邮件",
  "chat": "聊天",
  "file": "文件",
  "tour": "导览",
  "cards": "卡片",
  "blank": "空白",
  "order": "订单",
  "lists": "列表",
  "create": "创建",
  "kanban": "看板",
  "general": "常规",
  "banking": "银行",
  "booking": "预订",
  "profile": "个人资料",
  "account": "账户",
  "product": "产品",
  "invoice": "发票",
  "details": "详情",
  "checkout": "结账",
  "calendar": "日历",
  "overview": "概览",
  "analytics": "分析",
  "ecommerce": "电子商务",
  "management": "管理",
  "menu_level": "菜单级别",
  "item_label": "项目标签",
  "description": "描述",
  "other_cases": "其他情况",
  "item_caption": "项目说明",
  "file_manager": "文件管理器",
  "menu_level_1a": "菜单级别 1a",
  "menu_level_1b": "菜单级别 1b",
  "menu_level_2a": "菜单级别 2a",
  "menu_level_2b": "菜单级别 2b",
  "menu_level_3a": "菜单级别 3a",
  "menu_level_3b": "菜单级别 4b",
  "item_disabled": "项目已禁用",
  "item_by_roles": "按角色显示的项目",
  "item_external_link": "项目外部链接",
  "only_admin_can_see_this_item": "仅管理员可见此项目",
  "upgrade_to_pro": "升级到专业版",
  "demo": {
    "title": "中文"
  },
  "Home": "首页",
  "About us": "关于我们",
  "Contact us": "联系我们",
  "The Complete App": "完整的宠物护理应用",
  "for Caring for Your Pet": "",
  "Register up to 10 pets, manage their health, schedule appointments and enjoy exclusive discounts": "注册最多10只宠物，管理它们的健康，安排预约并享受独家折扣",
  "Get Started": "开始使用",
  "I have an account": "我有账户",
  "I am a Veterinarian": "我是兽医",
  "I am a Pet Owner": "我是宠物主人",
  "Already have an account": "已有账户？",
  "Key Features": "主要功能",
  "Everything you need": "您所需的一切",
  "for the care of your pet": "为了照顾您的宠物",
  "Digital Profile": "数字档案",
  "Up to 10 pets per account with complete information and accessible via QR code.": "每个账户最多10只宠物，信息完整，可通过二维码访问。",
  "Medical History": "医疗历史",
  "Complete record of vaccines, treatments and veterinary visits in one place.": "在一个地方完整记录疫苗、治疗和兽医就诊。",
  "Appointment Management": "预约管理",
  "Schedule appointments with affiliated veterinarians and groomers quickly and easily.": "快速轻松地安排与附属兽医和美容师的预约。",
  "Complete Health Monitoring": "全面健康监测",
  "Monitor your pets health and receive personalized recommendations.": "监测您宠物的健康状况并接收个性化建议。",
  "Vaccination tracking and reminders": "疫苗接种跟踪和提醒",
  "Health records and medical history": "健康记录和医疗历史",
  "Appointment scheduling with vets and groomers": "与兽医和美容师安排预约",
  "Personalized care recommendations": "个性化护理建议",
  "Available Services": "可用服务",
  "Everything you need for your well-being in one place": "您宠物福祉所需的一切都在一个地方",
  "Know more": "了解更多",
  "Veterinarians": "兽医",
  "Veterinarian": "兽医",
  "Veterinary Phone Number": "兽医电话号码",
  "Find affiliated veterinarians and schedule consultations": "查找附属兽医并安排咨询",
  "Grooming": "美容",
  "Professional grooming services for your pet": "为您的宠物提供专业美容服务",
  "Stores": "商店",
  "Products and accessories with exclusive discounts": "提供独家折扣的产品和配件",
  "Professional grooming service": "专业美容服务",
  "Care for your pets appearance with the best professionals": "由最佳专业人士护理您宠物的外观",
  "Bath and professional drying": "沐浴和专业吹干",
  "Haircut according to breed": "根据品种剪毛",
  "Nail trimming and ear cleaning": "修剪指甲和清洁耳朵",
  "Special beauty treatments": "特殊美容护理",
  "Affiliate my Business": "附属我的业务",
  "Affiliate Stores": "附属商店",
  "Exclusive discounts on products for your pet": "宠物产品独家折扣",
  "View All Offers": "查看所有优惠",
  "From our users": "来自我们的用户",
  "What do they say about us": "他们怎么说我们",
  "Discover why thousands of pet owners veterinarians and professionals trust": "发现为什么成千上万的宠物主人、兽医和专业人士信任",
  "for the care of their animals.": "来照顾他们的动物。",
  "Pets Registered": "已注册宠物",
  "Affiliated Veterinarians": "附属兽医",
  "Certified Groomers": "认证美容师",
  "Average Rating": "平均评分",
  "Blog": "博客",
  "Tips and useful information for your pet care": "宠物护理技巧和有用信息",
  "Tips and useful information for caring for your pet": "照顾您宠物的技巧和有用信息",
  "Learn the basic care your new puppy needs during its first few months...": "了解您的新小狗在头几个月需要的基本护理...",
  "Read more": "阅读更多",
  "Care": "护理",
  "Healthy nutrition for adult pets": "成年宠物的健康营养",
  "Discover how to choose the best diet according to your pet's breed, size and activity...": "发现如何根据您宠物的品种、大小和活动选择最佳饮食...",
  "Nutrition": "营养",
  "Signs of Alert in Your Pets Health": "您宠物健康中的警示信号",
  "Learn the signs that indicate your pet needs immediate veterinary attention...": "了解表明您宠物需要立即兽医关注的迹象...",
  "Health": "健康",
  "All rights reserved.": "保留所有权利。",
  "made by": "制作于",
  "Create a unique digital profile": "为您的宠物创建独特的数字档案。将所有基本信息（如医疗数据、联系方式和独特特征）集中在一处。这是确保它们走失后快速恢复的最佳工具。",
  "Who": "我们",
  "we": "",
  "are?": "是谁？",
  "Lets work together and": "让我们一起工作，",
  "make awesome site easily": "轻松打造出色的网站",
  "Our Story": "我们的故事",
  "Since February 2021, at": "自2021年2月起，在",
  "we have been working for animal welfare.": "我们一直致力于动物福利。",
  "We are a Costa Rican family business that was born out of a genuine need and the creative vision of a couple who saw a problem and committed themselves to creating new possibilities.": "我们是一家哥斯达黎加家族企业，源于真实的需求和一对夫妇的创意愿景，他们看到了问题并致力于创造新的可能性。",
  "The Problem that Moved Us": "感动我们的问题",
  "We have had to live through the experience of losing our pets, as well as seeing loved ones suffer from the same situation. We feel that inexplicable mix of emotions: anguish, uncertainty, despair.": "我们不得不经历失去宠物的痛苦，也看到亲人遭受同样的处境。我们感受到那种难以言喻的情感混合：痛苦、不确定、绝望。",
  "We could not accept that in 2021, pet identification continued to be scarce, tedious, and subject to expiration dates, leaving our companions vulnerable. life.": "我们无法接受在2021年，宠物识别仍然稀缺、繁琐且受限于有效期，使我们的同伴处于脆弱状态。",
  "The Solution We Believe In": "我们相信的解决方案",
  "We clearly saw that more comprehensive, up-to-date, and permanent pet identification was not only possible but absolutely necessary. With technology as our ally, we could provide a real and effective solution.": "我们清楚地看到，更全面、最新且永久性的宠物识别不仅可能，而且绝对必要。借助技术作为我们的盟友，我们可以提供真正有效的解决方案。",
  "This is how our commitment was born: to revolutionize the way we protect our pets, making their safety accessible, modern, and permanent.": "这就是我们承诺的诞生：彻底改变我们保护宠物的方式，使它们的安全易于获取、现代化且永久。",
  "Our Journey": "我们的旅程",
  "The Beginning": "开始",
  "We began to assemble the small but mighty team that, to this day, remains the heart of our company. We dedicated months of intense work, research, and development to launch": "我们开始组建小而强大的团队，至今仍是公司的核心。我们投入了数月的紧张工作、研究和开发，以推出",
  "with our first product: the": "我们的第一个产品：",
  "Smart Tags": "智能标签",
  "Growth": "成长",
  "Thanks to the beautiful community that trusted us from the very beginning, we have been able to grow and expand our services. Today, we are proud to offer a complete app that goes beyond pet identification, providing comprehensive care solutions.": "感谢从一开始就信任我们的美丽社区，我们得以成长并扩展服务。今天，我们自豪地提供一个超越宠物识别的完整应用，提供全面的护理解决方案。",
  "Our Core Values": "我们的核心价值观",
  "Our Milestones": "我们的里程碑",
  "The Future We Build Together": "我们共同建设的未来",
  "We have many challenges ahead of us and we are eager to overcome them. We continue to innovate, grow, and improve in order to offer you the best solutions for the well-being of your pets.": "我们面前有许多挑战，我们渴望克服它们。我们不断创新、成长和改进，为您宠物的福祉提供最佳解决方案。",
  "Will you join us on this journey?": "您会加入我们这段旅程吗？",
  "Together, lets make sure no pet gets lost and that they all have the protection they deserve.": "让我们一起确保没有宠物走失，它们都得到应得的保护。",
  "Animal Welfare": "动物福利",
  "Our purpose is to care for and protect pets.": "我们的目的是照顾和保护宠物。",
  "Family Origin": "家庭起源",
  "Costa Rican family business with rooted values.": "具有根深蒂固价值观的哥斯达黎加家族企业。",
  "Constant Innovation": "持续创新",
  "Updated technology for permanent solutions.": "为永久解决方案更新技术。",
  "Community": "社区",
  "We grew thanks to the trust of thousands of families.": "我们因成千上万家庭的信任而成长。",
  "Sign in to": "登录到",
  "Sign in": "登录",
  "New user?": "新用户？",
  "Create account": "创建账户",
  "Email address": "电子邮件地址",
  "Password": "密码",
  "Forgot password?": "忘记密码？",
  "Sign In": "登录",
  "Use your credentials to login.": "使用您的凭据登录。",
  "Wrong password": "密码错误",
  "Request sent! Please check your email.": "请求已发送！请检查您的电子邮件。",
  "Something went wrong!": "出错了！",
  "Send Request": "发送请求",
  "Return to sign in": "返回登录",
  "Forgot your password?": "忘记密码？",
  "Please enter the email address associated with your account and We will email you a link to reset your password.": "请输入与您账户关联的电子邮件地址，我们将向您发送重置密码的链接。",
  "First name is required": "名字是必需的",
  "Last name is required": "姓氏是必需的",
  "Phone number is required": "电话号码是必需的",
  "Please enter a valid phone number for the selected country": "请输入所选国家/地区的有效电话号码",
  "Country is required": "国家是必需的",
  "Email is required": "电子邮件是必需的",
  "Email must be a valid email address": "电子邮件必须是有效的电子邮件地址",
  "Password is required": "密码是必需的",
  "Get started absolutely frees": "完全免费开始",
  "Already have an account?": "已有账户？",
  "By registering, I agree to": "注册即表示我同意",
  "Terms and Conditions": "条款和条件",
  "and": "和",
  "First name": "名字",
  "Last name": "姓氏",
  "Phone number": "电话号码",
  "Country": "国家",
  "Choose a country": "选择国家",
  "Create Account": "创建账户",
  "Admin Panel": "管理面板",
  "Product Management": "产品管理",
  "User List": "用户列表",
  "QR Panel": "二维码面板",
  "Seo Panel": "SEO面板",
  "Dashboard": "仪表板",
  "Account": "账户",
  "My Pets": "我的宠物",
  "Calendar": "日历",
  "Pets Store": "宠物商店",
  "Error loading user data": "加载用户数据错误",
  "Coming Soon!": "即将推出！",
  "We are currently working hard on this page!": "我们目前正在努力开发此页面！",
  "Hi there!": "你好！",
  "Your pets": "您的宠物",
  "View all": "查看全部",
  "No pets found. Add your first pet!": "未找到宠物。添加您的第一只宠物！",
  "Add New Pet": "添加新宠物",
  "Pet Care Nearby": "附近宠物护理",
  "Pet name is required": "宠物名称是必需的",
  "Breed is required": "品种是必需的",
  "Gender is required": "性别是必需的",
  "Pet added to your account successfully": "宠物成功添加到您的账户",
  "Adding a new pet to your account": "向您的账户添加新宠物",
  "Logged in as": "登录为",
  "Only JPEG, JPG, PNG or GIF images are allowed": "仅允许 JPEG、JPG、PNG 或 GIF 图像",
  "Image is too large. Maximum": "图像太大。最大",
  "Allowed *.jpeg, *.jpg, *.png, *.gif": "允许 *.jpeg, *.jpg, *.png, *.gif",
  "max size of": "最大大小",
  "Choose breed": "选择品种",
  "Error adding pet to your account": "添加宠物到账户时出错",
  "Pet Name": "宠物名称",
  "Breed": "品种",
  "Gender": "性别",
  "Weight": "重量",
  "Birth Date": "出生日期",
  "Pet Age Information": "宠物年龄信息",
  "Species": "物种",
  "years and": "年和",
  "months": "月",
  "Recommendations": "建议",
  "Favorite Activities": "喜爱的活动",
  "Health & Requirements": "健康和需求",
  "Cancel": "取消",
  "Save": "保存",
  "Back to Dashboard": "返回仪表板",
  "Pet Photo": "宠物照片",
  "Pet Photo (Optional)": "宠物照片（可选）",
  "View the profile of": "查看个人资料",
  "this pet": "这只宠物",
  "Meet": "认识",
  "a pet who needs your attention.": "一只需要您关注的宠物。",
  "No information was found about the pet.": "未找到关于该宠物的信息。",
  "Back": "返回",
  "years": "年",
  "Joined": "加入",
  "Updated at": "更新于",
  "Total Views": "总浏览量",
  "Information": "信息",
  "Galery": "画廊",
  "Medical Control": "医疗控制",
  "Basic Information": "基本信息",
  "Age": "年龄",
  "Status Information": "状态信息",
  "Current Status": "当前状态",
  "Digital Identification": "数字识别",
  "Owner Name": "主人姓名",
  "Phone Number": "电话号码",
  "Address": "地址",
  "Pet Id": "宠物ID",
  "Registration Date": "注册日期",
  "Veterinary Information": "兽医信息",
  "Activity Information": "活动信息",
  "Profile Views": "个人资料浏览量",
  "Registered Locations": "已注册位置",
  "Gallery": "画廊",
  "Here you will see photos of": "在这里您将看到照片",
  "Followers": "关注者",
  "Here you will see the followers of": "在这里您将看到关注者",
  "Share with friends": "与朋友分享",
  "Close": "关闭",
  "Name": "名称",
  "Name is required": "名称是必需的",
  "Avatar is required": "头像是必需的",
  "Address is required": "地址是必需的",
  "State is required": "州是必需的",
  "City": "城市",
  "City is required": "城市是必需的",
  "Zip code is required": "邮政编码是必需的",
  "Update success!": "更新成功！",
  "Error updating profile": "更新个人资料时出错",
  "Public Profile": "公开个人资料",
  "Delete User": "删除用户",
  "State/Region/Province": "州/地区/省",
  "Zip/Code": "邮政编码",
  "Save Changes": "保存更改",
  "Choose Your Avatar": "选择您的头像",
  "Click on an avatar to select it. The selected avatar will be highlighted with a blue border.": "点击头像进行选择。选中的头像将以蓝色边框突出显示。",
  "Current Avatar:": "当前头像：",
  "Your current profile picture": "您当前的个人资料图片",
  "Keep Selection": "保留选择",
  "General": "常规",
  "Security": "安全",
  "Old Password is required": "旧密码是必需的",
  "New Password is required": "新密码是必需的",
  "Password must be at least 6 characters": "密码必须至少6个字符",
  "New password must be different than old password": "新密码必须与旧密码不同",
  "Password must contain at least one uppercase letter, one lowercase letter, one number and one special character": "密码必须包含至少一个大写字母、一个小写字母、一个数字和一个特殊字符",
  "Passwords must match": "密码必须匹配",
  "Confirm password is required": "确认密码是必需的",
  "Confirm New Password": "确认新密码",
  "Reset Password": "重置密码",
  "Reset your password!": "重置您的密码！",
  "Please enter your new password below.": "请在下面输入您的新密码。",
  "Code is required": "代码是必需的",
  "Code must be at least 4 characters": "代码必须至少4个字符",
  "Network error. Please try again.": "网络错误。请重试。",
  "No response from server. Please try again.": "服务器无响应。请重试。",
  "An unexpected error occurred. Please try again.": "发生意外错误。请重试。",
  "Registration completed successfully": "注册成功完成",
  "Error completing registration": "完成注册时出错",
  "Pets Age": "宠物年龄",
  "Pet age": "宠物年龄",
  "Human age": "人类年龄",
  "Category": "类别",
  "Please enter your invitation code to start the registration process.": "请输入您的邀请码以开始注册过程。",
  "Invitation Code": "邀请码",
  "Enter your code": "输入您的代码",
  "Validate Code": "验证代码",
  "Code provided:": "提供的代码：",
  "Code validated successfully": "代码验证成功",
  "Continue": "继续",
  "Code Information": "代码信息",
  "User Information": "用户信息",
  "Pet Information": "宠物信息",
  "Not specified": "未指定",
  "Complete Registration": "完成注册",
  "Last step": "最后一步",
  "Registration completed successfully!": "注册成功完成！",
  "Redirect to login": "重定向到登录",
  "Code Validation": "代码验证",
  "User Registration": "用户注册",
  "Preview & Confirm": "预览和确认",
  "Where": "在",
  "to": "哪里",
  "find": "找到我们",
  "us?": "？",
  "Feel free to contact us.": "随时联系我们。",
  "Full Name": "全名",
  "Ex: María Rodríguez": "例如：玛丽亚·罗德里格斯",
  "Subject": "主题",
  "Example: Inquiry about tags for large dogs": "例如：关于大型犬标签的查询",
  "Write your message here": "在此处写下您的消息",
  "Sending...": "发送中...",
  "Send Message": "发送消息",
  "You can also write to us directly at": "您也可以直接写信给我们至",
  "The name must have at least 2 characters.": "名称必须至少包含2个字符。",
  "Subject is required": "主题是必需的",
  "The subject must be at least 5 characters long.": "主题必须至少5个字符长。",
  "The message is required": "消息是必需的",
  "The message must be at least 10 characters long.": "消息必须至少10个字符长。",
  "We would love to hear from you, friend": "朋友，我们很乐意收到您的消息",
  "Message sent successfully! We will contact you shortly.": "消息发送成功！我们将很快与您联系。",
  "There was an error sending the message. Please try again.": "发送消息时出错。请再试一次。"
}
